其實獨立超人謝生係咪義士?

明報記者影到佢想入立法會，我話佢係義士係龍和道一起幫手就真

點解我撞唔到佢！點解！

區諾軒個樣

chi lun sin

舉報黑衣擲磚狂徒。區生個笑容

如果真係暴動罪，應該有謝生份